雲海: 武漢飛香港航班 剛剛11:30已起飛 就到香港

雲海fb:

朋友通知，話就話10:00武漢封城，但原來11:30嗰班武漢飛香港嘅國泰港龍班機係起咗飛㗎！！！消息人士通知，架機可戴150人，而118人買咗呢班機機票，而87人check in咗上機由武漢飛緊去香港！各位新當選區議員，可唔可以盡所有人力量要求幾管局同衛生署即刻做嘢！

點解仲有飛機可以起飛係咪計check in時間?

隔離啦，，帶箘呀

KA853

生化客機

香港 · 1月23日週四
預計抵達時間 客運大樓
下午2:00 1

KA853

生化危機

屌你，成機喪屍來緊

又話十點封城，仲有飛機走?

Diu nei la

仆街

可能領導級

push

睇flight radar

生化危機啊仆街

黎香港既唔封

好波 滅港了
屌你老母傻尻港共政府乜7對應都冇

十一點幾起飛 十點前入晒 政府應該將呢班隔十四日

搵導彈擊落佢啦

防空火箭打佢落黎啦

來啦 他們來啦

不嬲都比
高鐵分分鐘仲有專車行緊 不過平民唔會買到飛

領導走先

Fringe第一集

領導人走先

領導先走

咩重要人物

會唔會架機係吉既？

只係俾班crew返黎？

87人

送佢地入渡假營先啦

希望有咩意外冇人生環

屌，死撚左佢啦

快啲通知機師飛返冇看，香港不能著陸

推

還

Cls

即刻機場

全部隔離啦屌

港共政府有乜柒對策呀！？

罷家yeah囉！！！

屌

屌！

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

Push

機管局可以拒絕班機降落

又要光復機場

轉飛澳門

病毒外送

屌咩 全部隔離啦

屌你老母

快啲大清洗呀 全部捉去檢驗隔離

gg

墜機啦屌

垃圾國泰

$

屌
分分鐘政府知呢班機有重要人物
唔係做乜無端端咁快將渡假村嚟做隔離營

平時都唔見佢咁快手

It’s coming

即刻入機場圍撚住佢去

唔緊要有健康申報把關

係時候要有人出嚟做正義的夥伴啦

支那apps

肺炎專機

屌你一齊去機場

離島區，玩撚猿

聽日仲有 KA853 KA855 仲未取消
留意係code sharing 所以實際係得兩班國泰港龍
其他取消左

空姐機師係無辜嘅

生化危機 惡化

屌
成班生代嚟香港

點解得87 其他死左？

封鎖機場

CSO

和你飛

支那生化襲擊，超級爆發來了

擊落！

讓領導先走

領導走先，蚹蛤蟈蜻

爛泥扶唔上柄

同意

空氣傳播既話，只要架機有1個帶菌者，全機87人一齊2個鐘

睇住live黎先

Mo la Mo la

「拯救香港」高鐵魔法之旅之『備戰篇』

- 分享自 LIHKG 討論區 help pin

多謝林鄭

Gg

如果去美國

來了 他們來了

澳門政府都呼籲
全澳市民外出戴口罩

咁香港呢？

dllm

屌佢老母咩死支那狗
垃圾政府又唔做野

屌你老母共狗

成機zombie落緊黎
新年去拜年就冚族剷

支那狗去死啦 快q啲隔離

要求馬上擊落

可能全機香港廢老

期待所有高官染病死
please
祈求上天

有冇可能半空擊落

用美帝借支 stinger 射落嚟得唔得

機場巴打一有事一定要第2日上街大力裝修

免費專車接送去酒店 再帶佢地香港一日遊

支共港共真係好想逼人搞火箭炮
又送大禮

真係喪屍國度黎，仆街

香港政府處事能力正式係低過第三世界
0保護自己市民意識
奶共奶到傻撚咗班官
抵你生cancer啦張建宗

係生化嚇機

87個帶毒者落機倒數1小時

空機？

DKLM

就算係俾班crew返黎 都要隔離啦

笑撚左

推 生化危機

要強制隔離十四日！香港擠迫程度，嚴重過武漢幾倍，爆獲後果不堪設想

一入境全部捉去隔離唔該

就到韶關

全部入住渡假營

死神來了

香港版

提示：佢地有可能係香港轉機，今日會搭飛機既咁多位...
戴口罩呀！

推。政府快啲處理

冇錢冇權咪等死

有錢有權話走就走

屌你老母...

臺灣既愛國者飛彈打唔打到咁遠。。。

仆街啦

仆街！

仆得街喇...

Push shit la

雄三飛彈可以

擊落佢啦

😀

伊朗可唔可以誤中呢班機

林鄭走左好耐啦

生化客機

歡迎伊朗空軍

唔理咁多啦 小心身邊行街堆大陸佬，特別係一講普通話要小撚心

希望空難

帶病毒唔一定有燒 , 要無差別隔離

又港珠澳又機場 東涌仆街了

違反一國原則

真攬炒

東浦樓等跌，兩邊入口都喺佢嗰邊

原機遣返啦

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

來了

陳雲仲唔打俾侵侵睇下邊隻艦最近幫幫手射左佢落黎先啦

殺到黎啦屌

我屌你老母臭閪呀

Fuck

天滅武漢快撚啲

屌你老母國泰

距離港爆仲有一小時

仲有半個鐘多d到香港

仆街大陸人
自己死都要害人

屌你老母
政府係千古罪人

屌呀

喪殺客機實時

45分鐘

終於可以攬炒

屌
有無議員出黎講句野

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

伊朗射佢落黎

到啦點算

仲有一個鐘

半個鐘渣

全部高官
官二代

點樣佢哋都自由出入

故宮都可以揸車入去

哇屌

即將殺入珠三角
各位手足保重

大家都估到上得最後一班機啲人係咩人

生化人

又話封城

權貴

各位保重

14日隔離呀

正仆街

機管局做野啦

希望年紀愈大死亡率愈高

落機後直出市區

KA853 返黎hk 之後會去清邁 KA232

係果班機既手足即刻叫地勤轉機

一籮籮咁送黎香港

已進入珠三角地區

仲敢坐武漢尾班車/鐵/機。9成9都病病地我健康死都唔坐啦，一陣有個帶病者逃走既咪仆街

隔離 14 日未必夠

我賭J佢唔會做野

政府仲同市民鬥氣，死都唔出呼籲

由機場入境大堂開始爆發，傳比入境及海關職員，再傳到整個機埸一號同二號客運大樓啲店鋪，保安，清潔工一齊奶撚晒野，再經巴士同機鐵散去港九新界。by the time 大家六點收工，放工落到地鐵/巴士站，應該岩岩好隻喪屍就總有一隻係你附近，然後各個屋苑一齊爆，嘩！ 諗起都興奮，終於攪炒了

屌
唔係話10點封城咩
點解仲有飛機架屌

領導級一早走晒啦 仲點會留喺武漢

政府肯定乜撚都唔會做

屌個機長可摸以飛返大陸然後趕走班生化人
自己再揸返香港

二級領導

想接機了

Hi 👋

叫莊詩明 爆個機長出來

steve roger呢
拯救萬民於水深火熱中

成機人可能變晒喪屍，一開機門就會全部跑出黎

熱烈歡迎 放工時間去金鐘太子旺角轉下車

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

警告：病毒即將抵達！

已到深圳 即將降落！

到咗啦

空難未

they are coming

Captain: Cabin crew please be seated for virus landing

邊個有

高射炮

D FA好慘

希望全部係藍屍同警嫂

元朗鄉黑d煙花射到咁高？

宜家要去機場 岩岩好同班機抵港時間一樣

全部測試完先好入境

諗多左

屍殺飛機

補圖

仲唔走？

好啊，傳染曬d黑警

準備landing

勇士

封關口啦， diu

全機隔離！

屌，城都封埋，點解仲會俾佢地上機
一落機全部送入隔離營

地對空啦屌！

香港好快有得玩

召喚伊朗

點解越飛越遠

香港版屍殺列車
機鐵 - Train to Admiralty

機場正式淪陷

要轉圈準備降落

jm9

Cls原機遣返啦屌

cls

殺150人救700萬人

屌你老母支那送大禮

香港航道係要行個圈先降到

如果咁都唔全機隔離，咁香港就玩完啦

屍殺航機丫

就Land la

到啦⋯⋯

20分鐘

屌你老母好撚彩啱啱喺機場走咗

dllm,睇住班人型炸彈到，咩都做唔到

淨係知arrival set 咗嘢，但根據正苦嘅紀錄，都係check 下體溫就算

推推推 全機直接隔離唔該

118個死士準備向港獨廢青報復
😤

加速攬炒？

2點飛到香港 大家準備好未啊

點會比佢飛香港
一個都唔比入境

可唔可以原機送番去 我唔想死住

應該全部入渡假村隔離?
9估

suck佢老母閪

1000mm地對空長炮準備

resident evil

屍殺客機

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

已進入香港範圍

no!!

仲有八分鐘

屌自己死唔好係都要害撚死人嘅

冇可疑

我都諗起呢幕

香港需要衛宮切嗣

CLS

推，停佢機

就降落喇屌

Diuuuuuu
要land了

大家想點安葬

應該買架drone搞佢

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

機場附近返工 有咩策略

Sir help

Don’t burn me

已經喺沙田果邊lu

講低有咩未做啦

青衣上空

荃灣上空

想點安葬

機場上空

攬炒lu
我決定唔出街
除非有抗爭我先再出黎😂

班友肯定係咁啪退燒藥

食藥

正呀～ 攬炒？

全部隔離晒

technical issue

屌諗起Plague Inc播毒嘅飛機
陣間就pop個氣泡

check 體溫, 冇事走得
食幾排 panadol 食到就肝衰竭

300ft

Molamola

已降落 祝福香港

新年快樂
多謝黨呀

推到議員做野

全部直入camp啦屌你老母

剛降落

機場人員要嚴密監控，同埋隔離一段時間

最好就原機折返喇

泊緊去N10登機橋

玩完了

我屌呀

其實呢100尻幾人唔係直送去隔離營嘅話，香港都係等攬炒

點解仲可以飛嚟 全部入隔離營啦

我屌 快啲隔離呢班人啦

全港含家產

你放心香港政府一定會用最快嘅速度安排佢哋入境

一定大爆發呢次

全機人起馬隔離14問啦
今次個肺炎 可以唔發燒

屌你老母
根本冇得檢疲

冇可能...死心吧

習： 300百萬黃絲，不死行嗎？

其實呢幾日都有武漢機, 點解特別緊張今日

停定左喇

Capcom又有新題材

哇屌你老味

啱啱埋gate，超級擴散準備

因為今日封左城

港龍呢間閪公司，全世界晨早停飛香港-武漢，到今日都仲要啲員工去送死

果邊已經大爆發，機率係咪會高啲呢

有無手足現場出下聲等海關做野

出賣香港

得80幾人check in, 剩返四十人係咪已經死撚左

無錯，一直以嚟病毒擴數速度都係幾何級數咁上

同埋呢次唔同沙士病人未必會發高燒 但已經可以死人同傳人 但冇發燒即係可以避過體溫檢查

died in the air

咪係

可唔可以墜機

政府好似唔知其實ka日日都有機來回武漢
要緊張嘅應該一早要緊張
垃圾政府係要等到有人仲招先做嘢

我突然有少少掛住曾生 你條柒婆我地今舖真係we connect connect埋啲病毒

即係陸毛覺得香港唔會再有大規模示威遊行發生?